幣少呢? 幾時再出山派口罩呀?

家下係咪搞罩幣, 呢次一定訓身ALL IN